有無人因為Snapchat俾朋友屌

1.唔覆snap俾人屌
2.斷火俾人屌

其實大家玩snapchat都係hea玩 乜都影一餐 做咩咁認真

冇玩過

睇錯比男朋友屌
利申: gay

唔知cap圖會比人知
瘋狂cap完比人屌

任何女性玩都會話佢地係雞